【後悔去PSG】尼馬曾5次致電巴塞想歸隊

西班牙媒體《馬卡報》援引《世界體育報》的消息，尼馬對於轉會巴黎聖日耳門感到後悔，曾五次致電巴塞，希望能夠重返魯營球場。

該報透露，尼馬渴望重返巴塞，他的經理人也是他的父親出面，直接跟巴塞主席貝圖美奧對話，希望能將尼馬帶回巴塞。《世界體育報》曝光了尼馬父親對貝圖美奧的那段話：「他很失望，他感到很抱歉。」

據悉，尼馬相信巴黎聖日耳門缺少競技體育計劃。尼馬於2017年夏天離開巴塞，以2.22億歐元的高價加盟巴黎聖日耳門。

《馬卡報》援引《世界體育報》

兩份垃圾

去下體會好過啦

鐘聲響起歸家的訊號

go man la diu

賣走古仔應該夠比

去埋啲垃圾法甲

結果呢2年 注目度越來越低

有麥包係到更係後悔啦,留巴塞等美斯落黎都係兩三年麥包仲後生過佢

唔係呀 世界盃碌地注目度幾高#